9up下ok?

文仔啊

點幫你

皮寶下個加油

我唔制啊

下次大家放水ok?

已經特登唔回post

唔制啊
我走啦

食咗三塊紫菜 今晚又要放臭屁

今個post努力啦

聽日8半堂 屌你老母

個結果點得出黎?

走

1111

尋晚食咗一塊都係咁放

係我就走

做咩啊

臭屁葉

捉屁比你聞

憎你

唔聞你果啲

y

咁我走囉

你搶左皮的1001

sor lor

走堂

已經冇搶

byebye

佢地特登留比我

皮寶打氣區

唔挽留me 心淡

挽留

今次搶呢個囉

突然好掛住我好姐妹

射射

唔要啦我
我去搶其他人post
再見

傾個電話就已經爆咗post

皮皮

同埋我傾ok?

不要不要

快啲抱我安慰我

我會怕羞

抱你～

唔愛我？

餃餃
我唔開心

係咪佢地恰你

我搶唔到1001
比人搶左

感動了

今次再努力！

No

今個post 再努力

With me??

唔制

我都好耐冇傾電話

又關你事

乖啦

錫返你啦

ok

掛住我

儲起留俾我用嚟提神

Okay

巧

前幾日撞親隻腳
魚左2大達

當我咩啊
我要用自己實力搶

又肚痛死

我都好痛

咁張揚話畀人知

傾！

要捽散佢的！

冇人同我傾

型

我頭先都係喎

唔係你啦 佢大波波

有冇心動嘅感覺

Metoo la

當你團寵

好啦 咁我地都用返我地實力去拎1001啦

好撚痛
有4個1蚊咁大

會傳染

狗嗎？

薯狗

岩呀

點解你每日一次嘅?

正評

都要照捽架 唔係唔散架

好狠心

無啊 因為不是sheshe

Love我冇用的

0.5/10

好L痛

好

一次生兩次熟

但都無辦法啊

到990開始 留比你推到1001

怕生保

好
我愛你地

由佢 唔卒了

唔想做人了

慘了

呢個係我講炸

屙啦

細個聽大個的人講 唔捽啲肉會死左架

真大波

痛到pk
比你睇下

心痛了

你懂的

好阿

Noneed

得個痛字

咁我會斷腳

要貼腳嗎

做緊咩

知你錫我就得
我好開心啊

唔理

好啊

Pm

你抵錫

走了
再見

呀

去邊

心痛你了

啊啊啊啊啊

同我？

狗狗愛好者？

點會係你

假設我知道

關

可以

下次小心點

鐘意貓多啲

下次低調返啲

乖

想同我傾

唔好啦寶貝

不了

無了
RIP

梳 我出返去先

原來係佢失寵

無事既無事既

你講緊咩

無了無了

仲有仲有！

圖

你啲狗狗

Pmed

要既

以後見我唔到了

不

我沒有狗狗

收唔到

Pmed x2

太誇張了

M痛了

錫返

收到了 po出黎ok?

絕了

第2

Po左

希望唔好咁痛

我日系style sor

好多

自私傾

可愛路線 ？

我今天都嚟咗

不了 行唔到可愛路線

啜啜

睇表例

Whywhy

我都有預感會

???

因為唔可愛

渣ga

比例

點接受唔到？

咁岩既

想含你

其實你鐘意佢
應該唔會介意

最緊要高啲

幾多先算高？

Japjapjap

你用兩個ac 留言

自己回自己

On9

唔舒服嘅話拉你去斬

高妹

佢分身黎

係嘅陛下

幾時有新相

架妹

Long time no see

似你咩

長知識

Bb你都好高

貓屌連登ac咩名

我大隻咪得
d人個個都

咁都高

我都想做

抵你溝死女

on9貓撚可以唔洗理

Ok

排骨仔扮大隻笑撚死

想打丁

望落高

介紹啲架妹比你？

幫你

自私約

佢地仲有冇出聲
想約浪子

我排骨?

好啊好撚正

上次同佢食飯佢好多仔望

我養肥佢就得

谷主

偽毒

冇 佢地個個去左溝女 已經唔記得我了

成個連登都知

未養先肥ok?

唔侵偽毒

勁到

得我同你真毒

屌唔記得轉acct

Fast la

人地唔想識你

養返隻

你會唔會用錯ac 回我

你咪女

Dllm

知我係毒撚

Sor轉唔切

八婆

你成日自己同自己講野嫁

係 京北京

又一女神

想識

mamaday
好難肥對腳又正
利申 腳膠

ok承認了

我都想

兜唔到啦

好快得返我一個真毒

介紹木

豬豬

幾時派糧俾我

攰了

又傷害？

Go sleep

系

聽日就知咩事

走啦

88

惡

我留守

對你唔惡唔舒服

比咗錢未

患難見真情

扮咩 明明成班自私約唔撚叫我去

對你哋好失望

聽晚約你ok?

約你個...啦

Nope

迫害

瞓啦望

愛屎葉葉了

得你

虛偽到

識d野

搵食行去第二邊啦

收返

我係paopao的

識你老鼠牙

碎了

我做咗咁耐兵仲要收錢？

對手只得一個

比咗錢 比啲誠意

我tg3日冇響過

裂咗

愛屎葉b鳥

比次機會ok?

唔洗課金？

55

Okay加你10k

留低tg我call爆佢

多謝大佬
唱k我既

有種留tg

快啦

@opison9jai

@cartailison9son

收貨了

Cant search

又呃鳩毒撚

嘔了

又呃毒撚錢

車尾唔得咪

車頭好似順耳啲

@man×4

又好似啱

Sil d yeh

Pm me

課我

Okay fast

留

邊個先係

有冇興趣改做carhead

Manmanmanman?

有錢都拎去睇醫生啦

@falokyausi

吾了

搵了

好笑到

比下面 0.5/10

又係你自己講

第二第四個調轉？

對返我個高度先答到你

我150
咸了

乜牙

絲打好高 羨慕

你好矮咩

pmed

點解要呃毒撚先

中秋了

要大隻得好睇
有啲人大隻到無美感

who

我樣柒
是咪人生已完

車頭gor

U guys

哩個真
有美感係最緊要

花落哥

吾系

約我木

真c

有咩吾開心？

問佢?

想約你扑野

唔約偽毒的

咪又係一個人

夜了

冇

係

要收皮了

一早應該收皮 我

Forever alone

我話我

我講我

你洗乜

點知係咪真毒

中秋節 d朋友有bbq去有仔有囡陪
我呢

歪
無人歡迎我

sam

問你

出黎

岩牙

可以入嚟取暖

我覺得自己好矮

中秋節快樂

嬌小！

幾時
你有女陪

ok 包唔包扑野

不是

聽日先係
恥笑開始

永遠都唔會有女陪

不快樂

你又知?

已經down定一堆咸驚玩足成個中秋

大把人醜都有女有仔

Whywh

過左12點

冇人約

姐係你

「公平咩」

又扮

你咪又係要返工

不要再說了

你的fd子們呢

屌牙 聽晚見

公平 人地可以係性格好 有內涵

本來無一物

家人過節都巧kai心

有我

聽日去賞月

grad左咩

好厹

返生？

受嗎

Final 做part time ah Ching

仲未讀撚完

無腦先受

5年啊屌你老母

樣又毒又肥 性格又差又冇內涵
係咪可以去IFC排隊

Block了

老師？

幹你老師

性格同內涵可以後天培養
明知無 仲唔去改進 可以怨咩

... 你top up?

唔講仆街含撚死

Never受厹😊

幼教？

好難得訓著又俾人嘈醒

怨你囉

Ching sick ball

辛苦死了

PGDE?

垃圾老母

邊間

關於乜

幼教why5年？

好彩我唔係

實習

等你報喜

睇錯ptgf

Edu jupas

一直在玩命

So chur

PGDE有錢就得

好少位

根本幼教呢行就係玩命

Final?

好想識返個女友做幼稚園老師
但我有fd做緊 佢叫我唔好ff咁多 話成日都想發癲

你唔約我既

實有

Yes

甘大個女

入面個個都有仔 冇你份的

hi

教育界都係

甘你老母

咁你仲想報

10個位 但好多人報

返學咪好遠
Ied

想同現實係兩件事

但我想進軍教育界

Undergrad讀乜

冇計的 都捱左咁多年

就完

要同啲女淘印仔淘貼紙

加油

嗨

要做手作

我好鍾意做 都有諗過做 但好似好浪費

呢d睇u睇hon嘅

咁幫我做 雕紙雕到手殘

祝個個爛grade

知道中大數學小學PGDE有收恆管

我由幼稚園開始成日幫啲老師做

唔係你諗咁 我廢的

已經爛左

咁唔爭在啦

廢都叫grad到啊

你會唔會請我食糖先

咁要睇你雕得好唔好

Good luck

好雕得 20年經驗

Thanks

點先算爛
我長期得1.幾

All work

U dive

求學不是求分數

好好享受一個時光

享受咗很久了

帶埋我

介紹下

咁咪得囉

你唔係同人skype緊咖咩

點解聽日返工

收工後又係條好漢

有咩唔知

眼瞓就瞓啦

訓唔著

今朝有嘢做咩

吹下水啦咁

椰絲

你們的小可愛在這裡

咩姐

都係象象好

當然啦

好的

又話瞓

象象真絲 ?

我真絲

竟然認同我可愛？

幾時有唔認同過你

未見過咁醜樣嘅絲打！

不了 陣味not good

講到你見過咁

你話呢

唔認同我做傻仔繼續中意等佢

我理得你是咪真絲
總之小妹係就可以了

你咪係醜樣嘅絲打

冇阻止過你
除咗你想死

當係
咁sweet嘅人一定係絲！
象象萬歲！

小妹高汁靚絲

死就可以無煩惱

唔得喎

你話係咪係

聽日唔洗返學咩

寶寶

又想唔承認

收到 im ready

你話事？

我主場

食左野了？

收到 收唔到

唔係靠彩數

接到喎

今日定唔知琴日拜姐講完

沈日

每日一推

你又唔使訓？？

我覺得自己記得你有講過已經好好

Hi細佬

佢係咁架佢 話咩三點訓都係勁遲

打完機冇耐

人哋都18啦

多女同你講野你咪唔記得

00後

打G

承你貴言 希望他朝一日真係可以咁

00後無罪

做一個正常的人

係牙 毒撚是咁咖啦

為何這樣說

我冇歧視成份的
只係想講你好young

無得yo 女

屎忽痕咪開

點會冇

一系列

無資格

唔想改名姐

講到唔係咁

有d 00後又真係奇奇怪怪

又睇小自己

因為真係唔係

不過可能仲細啦

咁係事實ar ma

我覺得01前都好啲
02打後真係not good

555

信我沒

點樣奇奇怪怪法 比d例子

信了

自動自覺入黎

又話想比圖我評分 圖呢

你比面姐

咁就好

好多零零碎碎

02後都係睇大陸個d 影響哂 個個掛撚住拿左手機玩

你有冇份玩抖音

講笑姐

玩大陸野,接受晒大陸既野

Is love

dow 都無dow過

太skr了吧 🤙🤙🤙

抖音

而家好多中學生都講普通話

me gdgd

值得欣賞

Laugh jor

接受唔到我係學校聽到人用普通話傾計

邊區

你已經有一班會固定入黎的人

港島 近幾年既新生都係支那

再多人啲會熱鬧啲

港島都多

之前有晚好多人

好似係

香港沒了

呢個年代已經唔係mk 係韓風/陸化

訓訓下醒左

無能為力

太skr了

當潮流愛新鮮

how are you

韓風都算
大陸野真係接受唔到

早晨

連個政府都係咁打擊本土文化

CCTVB影響都好大

搞到e家好似唔著名牌就比人笑毒撚

著h&m u記好得罪你咩

雖然我都有份買

你睇而家個套19大陸劇就知啦
全港都講佢

其實真係會有人信

其實唔差 皇后好正

冇睇過

In淘寶 i trust

衣著呢啲都算
我純綷講緊政治

d後生知系政治 新聞都唔多睇

咁你知唔知？

有留意下既 但唔太熟

rune'spharmacy ~ティアラ島のお薬屋さん~

2年前面世 畫風係同價位作品黎講相當高質
走RPG打怪合成元素
有純愛路線 仲keep住更新緊

闘技女王レイミ

JSK工房今年新作之一
但JSK唔知抽左邊條筋
隻驚比之前既作品難度高左
剩係想丁既可以pm我問我拎100%save

又真係有

日日睇見d膠官係度打飛機

專攻打飛機用既作品
唔想睇劇情 galgame已經懶到去搵全cg檔當係打爆左就算

清準備齊全到

廢紙又唔訓

你好意思話我咩

準備萬全過節咁先顯得自己冇咁毒

輕輕鬆鬆打下機咪算

我廢青嘛

打咩機

Lol同手機game

Metoo

天日要返學,e家仲味訓 好攰

手機驚課得太多
想戒甩

Play pubg together 帶我

我都訓唔著

幾碎

手機 我都廢咖喎

係到個d都係訓唔到啦

祝你好運

我新手唔識玩

我瞓到咖 準備瞓

我係唔訓姐,唔係訓唔著

聽日玩啦 add fd

Dllm 898

訓啦7頭

瞓都要屌老木

原來係咁 勁

咁做咩唔瞓先

聽日瞓醒add

打機

細過鐘狗

咩驚課咁多

你又打咩驚

電腦驚

Steam?

艦B

00後？

有咩game好玩 利申弱智

Cls 細佢一年姐

我電腦淨係有玩lol

個名好熟 btw退坑啦

做咩唔瞓牙

心定身定both

讀緊豬呀？

完ed 等去埋個grad trip先搵工

早抖

艦b家陣長玩長有 而且玩得幾開心 都幾難退
反而班尖想賣ac 黎黎去去都係打歌event

西藏

洗咗幾多錢落去先

玩左一年都係3k左右姐

escape from tarkov

返緊工定讀緊書先
有閒錢玩下都冇所謂嘅

你好似得返2,3個鐘都仲唔瞓

聽日dayoff 六日一二三 連放5日

帶我去

Ok come

5日
諗好點過未

When

番緊工啦
番學果陣窮到吃飯都要去乞咁

thinking 訓唔訓好 e家訓又好似無用

10月

瞓啦 瞓少少好過冇

你岩,玩多場訓

屌 樓下堆廢老 晨咁早就周地吐啖
吐啖聲大撚到呢

課完金都夠生活都冇乜嘅

公屋？

仲玩

月尾還卡數就hihi

唔通私樓咩

公屋先會有廢老論

冇事嘅 邊有咁易出事

你住好低層咩 我唔覺有

Badbad

Weak lu

家陣差成2k 唉

堅係低層

返parttime做fyp

早抖 今晚仲要出去交收
又要磅水

今晚9點要開始擇名 睇下邊個係偽毒

約左ptgf

返學-,-

Morning

餃餃早晨
中秋節快樂啊

皮皮
中秋節快樂

好攰啊

讀書好攰?

尋晚冇瞓

皮寶中秋節快樂

你果邊有冇得慶節?

放到星期三

早了

冇人回我

早晨
你仲有我

早呀

勁

中秋節快樂餃b

擇名

中秋過後只會得番我

開始淆了？

不是不是

笑乜撚

無人想理你

我理我理

大愛撚

甜了

喜歡不？

鐘哥哥二世

誰

中秋梗係同囡囡去玩燈籠

台柱都唔識

我知了 佢好cool

不嬲都知

暖到仆街喎清

得我一個真毒推po

再推

推到bam ac

認真咩 未比佢暖過

Bam

好充實

抵4

我肯撚定第一個報到

Now醒

上堂ing

幾點落堂

因為你唔係紅色

fake c

1001

Mon post la

變性ok?

又話唔再講

望似你咁得閒啊
mon post之鬼

又錯字

我廢青

Never love boy

咩事?

唔記得咗

想食你

下世小心啲啦

保護薯妹大行動

唔好以為變左色就等於變左性
換個新Ac重新開始
可以仲呃到幾個人嘅

我驚驚

可以收皮了

鍾意真絲

得返薯

我唔會變心嫁
只鍾意落海

餃子好味道

咁我點算

一起身就被甜
只鍾意皮妹

排第二啦好無

Who is me

記得擦牙
因為我每日都會黎甜下你

Sweet到爆

蛙牙了

乖乖

每日flirt一flirt

皮皮ready!!!!!

咁早

幫你擦牙

咁我呢

好快就到

Hi

flirt埋

幫下佢

你 最近還好嗎

Love you

感動啦(づ￣ ³￣)づ

Add jor

大愛jj

非常好

我無搶架

好人一生平安

冇人可以食你

只有我可以！！！

多謝你支持我
今次會加油嫁

又flirt埋

睇你表演

Hello

分享下

其實自己一個更開心

氹絲打開心係我嘅職責
但我最鍾意嘅都係你

原來你地中意玩share

洗撚你講

你今晚去邊啊

flirt

完

做節 然後返屋企

開心4me

Sharing is caring

特別優惠你

英文差

又返大陸？

好有愛

Same

去黃大仙

叫g

但你全英文

平時得紅絲先有

有介紹？

哦～～你表姐到？

不嬲唔搶

9up

我啊爺

想要咩語言?

要咩要求？

勁到全英9up

玩開咩語言覺得ok

咁你表姐呢

不嬲冇要求

淨係識上面幾隻英文

Ching認錯人？
乜嘢表姐

唔知
未玩過
我以為你會清楚啲

夠啦

我都未玩過 白紙一張

瘦？

去見識下ok ?

最好

你之前有次話做節
但你表姐唔返去食

肥？

你帶我？

排骨

堂姐
約咗佢一陣一齊返

妹骨

我都唔識
呢度有冇人熟規矩帶我地兩個去?

介紹介紹？

原來係堂姐
你就開心啦

姐姐

呢到大把老師傅啦

骨妹

佢唔ok

Ok黃大仙等

妹下妹下啲骨

ok中秋有嘢食

收錢

唔話你知

同我做節的地方好近

唔好咁大力
一陣斷

冇感覺

自私

咁驚

太遠了

我有

同一條線

葉葉

正常都冇
亂輪咩

皮皮好似要騎牛牛？

走開~!走開~!

人地有boy 走啦

清好婆

又趕

未見過都有？

Paopao

留比薯妹牙

冇j就有

991啦皮皮！！

5/10

實好㗎

皮妹準備妹未

嗯
騎我隻波子去

留1001俾皮皮！！！

中秋佳節快樂

有boy唔搞得